//安装vue的官方插件
npm i vue-class-component --save

npm i compression-webpack-plugin@6.1.1 --save
npm i html-loader@1.3.2 --save
npm i sass-loader --save
npm i @babel/polyfill --save

npm i localforage jssha js-base64 moment axios bignumber.js  --save

npm i bootstrap-icons


npm i flatpickr --save

非模块环境
npm i
npm run serve

编译是
npm run build


@ 创建页面
# --use使用模板集, all代表全部 --force目标已经存在时也强制替换(一般不要使用)
# --trim-level路由前缀剪切层数  --link-name 功能名称
# senpm new console/task/abcd --force --use base:all --trim-level 1 --link-name "任务"

senpm new console/task/abcd --use base:all --trim-level 1 --link-name "任务"
senpm new console/task/abcd --use base:list,detail --trim-level 1 --link-name "任务"
